法國而家好多女仔都唔興著褲

個個淨係著件t shirt岩岩姐到屎忽就算

不孝有三

圖呢不孝子

純文字討論？

睇黎伯母都唔係好中意著褲

你以為姐

伯母係法國？